多謝散水撚

明白左機場對你地有幾撚重要 多謝曬 無地方行街就可以去機場涼冷氣